唔想再收好人卡

如題
我係一個普通男仔，樣子平凡
慶幸嘅係身邊都好多朋友
但係依個同時係我嘅煩惱
身邊嘅人對我嘅第一印象都係覺得我易相處
都有幽默感，同我一齊玩會好開心
覺得我同任何人都可以熟到玩得埋

最近識到個女仔，我連意圖都未有，就比人派卡咁
佢同我講可以咁暢所欲言嘅
一係佢有當係朋友，一係有好感
咁我當然知好感冇我份啦

經常聽到有人講 "有d人係唔需要識得耐就可以好多傾計 仲要對住你唔怕尷尬"咁嘅野
其實我都知咩事啦
收好人卡囉咪

究竟我點先可以擺脫依個宿命

自照上黎大家一齊幫你